唔訓既你 依家做緊咩野?

Hi

諗緊食唔食宵夜巧

準備訓

做asm

咁夜仲有野食賣咩？

Hello

巧

晚安

加油

眼瞓

自己煮

你同人生冇希望係咪夾埋？

幾時dead

邊個

11日後 但係有好多份輪着做

咁早d做好事既
但記得唔好chur咁盡

想做好啲gpa

善用搜尋 ‘人生冇希望 ’

牙醫話下個月可以拆箍

同女朋友一齊睇緊連登

仲忙緊公司野
今日事事不如意

有冇人可以同我打打氣

多謝你

唔係夾埋
唔識佢的

悶，瞓覺好悶

你地好

加油巴打

hello

真
我都戒左

鍾意咗個同事

睇緊about time

有冇男/女朋友?

食 禾岩岩都食完

唔肯定，問佢情人節點同另一半過，佢答 ： 咪喺咁過...<--佢個表情

好似有機
加油巴打

但係佢只係番咗工7日咋，我咁樣會唔會唐突咗啲呀？

會
太快
但如果有人爭就要睇時間

但佢都成日有意冇意咁痴住我，其實喺咪我多心呢

我比較似前輩feel

都可以做朋友先既

成日淨係食咗乳酪。。

冇可能

爆瘡

我都係

真的

餓死

左右眼眉各一粒
眉心一粒

肚腩matter

真餓4係房鳥

其實你係咪生眼挑針

Dllm
祝你人中生瘡

冇睇咸片

咁GV?

講講下我都肚餓

我得啲印
你個幾粒連埋係咩圖案

GV唔算咸片咩

今晚pork belly

遲早都會生暗瘡

肥死

有啲似元氣
大吉利是

寧願肥死都唔想餓死